想搵一套亞視嘅戲

一班人入左一幢大宅捉鬼，
隻鬼係藏係影入面，如果鬼上咗你身就要限時內拍另一個人膊頭傳隻鬼走，搵唔到人拍膊頭就要死
最後好似成班人互相拍膊頭打敗隻鬼

個氣氛有啲似奇幻潮，但應該係亞視嘅

善用不推文，謝謝大家

咁似我和xx有個約會3其中一幕嘅？！

逐個捉？

竟然？都有機會喎
因為我都唔知自己點解會睇亞視，如果係我和彊屍有個約會就make sense

唔該哂巴打